有冇人知7仔熱賣點用咩牌子辣油?

有冇人一樣覺得好正 唔太辣 又有麻油香味

post 錯台

營多入面果包辣醬

唔多似

呢隻?

李錦記普通果隻一大桶，近排轉左細樽少少

711醬好似用李錦記多

有冇人知茶樓用嘅喼汁係咩牌子 平時超市買嗰啲唔係嗰隻味

曲?

真心問

加咩